# Copyright (C) 2020 Geman Vereschak
# This file is distributed under the same license as the minter-yyy-cashback plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: minter-yyy-cashback 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/minter-yyy-"
"cashback\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-17T23:09:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-20 09:38+0300\n"
"X-Generator: Poedit 2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "minter-yyy-cashback"
msgstr "万事达-yyy-现金返还"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/MNTShop/minter-yyy-cashback"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"Plugin that give you power of rewards your client! example for registration. "
"Use FunFasy.dev to send minter transaction and YYY.cash to generate "
"containers with money."
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Geman Vereschak"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://mntshop.ru"
msgstr ""

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:112
msgid "Minter Push YYY.cash settings"
msgstr "万事达现金推送设置"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:131
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:256
msgid "Minter YYY info"
msgstr "万事达YYY信息"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:266
msgid "Push cost"
msgstr "推动成本"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:268
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:270
msgid "Recipient email"
msgstr "接受电子邮件"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:272
msgid "Sender"
msgstr "发送人"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:274
msgid "Password Push"
msgstr "密码推送"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:276
#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:130
msgid "Customization id"
msgstr "自定义ID"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:278
msgid "Push link ID"
msgstr "推送链接ID"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:280
msgid "Minter push address"
msgstr "万事达推送地址"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:282
msgid "Deep link push"
msgstr "深度链接推送"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:284
msgid "Hash add balance"
msgstr "哈希算法平衡性"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:286
msgid "Email send?"
msgstr "发送电子邮件？"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:288
msgid "Push ticker"
msgstr ""

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:290
msgid "Push pay off coupon"
msgstr "推送优惠券"

#: admin/class-minter-yyy-cashback-admin.php:292
msgid "Push URL: "
msgstr "推送链接"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:54
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:55
msgid "FunFasy"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:59
msgid "Woocommerce"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:61
msgid "Minter Wallet"
msgstr "万事达钱包"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:62
msgid "Rewards"
msgstr "报酬"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:78
msgid "Register on site"
msgstr "现场报名"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:84
msgid "Active reward?"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:91
#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:105
#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:334
msgid "Enabled"
msgstr "可激活的"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:97
msgid "Use password in push?"
msgstr "在推送中使用密码？"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:108
msgid "Impossible if active WooCommerce generate coupons"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:114
msgid "How many coins do you want to reward?"
msgstr "您想奖励多少枚硬币？"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:121
msgid "In Minter Wallet section you can add custom ticker"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:127
msgid "Customization push settings"
msgstr "自定义推送设置"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:137
msgid "Animation type"
msgstr "动画类型"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:141
msgid "Without animation"
msgstr "无动画"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:143
msgid "Papper plane"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:145
msgid "Gift sending"
msgstr "赠送礼物"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:147
msgid "Milos time"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:150
msgid "Head text push"
msgstr "标题文字推送"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:157
msgid "Animation text"
msgstr "动画文本"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:165
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:168
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:169
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:170
msgid "Purple"
msgstr "紫色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:171
msgid "Beige"
msgstr "米色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:172
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:173
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:174
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:180
msgid "E-mail notification"
msgstr "电子邮件通知功能"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:185
msgid "E-mail from"
msgstr "电子邮件来自"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:193
msgid "E-mail subject"
msgstr "电子邮件主题"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:202
msgid "HTML E-mail #PASSWORD_MESSAGE#"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:212
msgid "HTML E-mail #COUPON_MESSAGE#"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:221
msgid "HTML E-mail template"
msgstr "HTML电子邮件模板"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:227
msgid ""
"You can use template vars:<br>\n"
"                                #COUPON_MESSAGE# - If you check generate "
"coupon, in woocommerce settings, you can tell it to your customers in custom "
"message<br>\n"
"                                #PASSWORD_MESSAGE# - If you check generate "
"push password , you can tell also it to your customers in custom "
"message<br>\n"
"                                #PUSH_URL# - Generated push url<br>\n"
"                                #PUSH_LINK_ID# - Generated Link ID push also "
"coupon code for woocommerce<br>\n"
"                                #PUSH_PASSWORD# - Generated push "
"password<br>\n"
"                                #SITE_NAME# - returned from get_bloginfo() "
"(Your default site name)\n"
"                                "
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:249
msgid "Wallet ticker"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:256
msgid "Which coin use for pushes? example BIP"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:262
msgid "Addres which send Push for clients"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:273
msgid "Minter wallet mnemonic"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:283
msgid "Minter wallet public key"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:293
msgid "Minter wallet private key"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:303
msgid "Minter Wallet seed"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:328
msgid "Use Coupons?"
msgstr "使用优惠券"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:340
msgid "Bip cost"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:360
msgid "PROJECT ID"
msgstr "项目编号"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:371
msgid "PROJECT SECRET"
msgstr "项目秘密"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:378
msgid ""
"more info how to get it on <a target=\"_blank\" href=\"https://funfasy.dev/"
"\">https://funfasy.dev/</a>"
msgstr ""

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:393
msgid ""
"\n"
"                    <h1> Welcome To Minter YYY Cashback plugin! </h1>\n"
"                    <h2>Description</h2>\n"
"                        <p>Plugin created for <code> #MinterPush 0.2 – "
"Rewards Hackathon–Subscriptions</code></p>\n"
"                        <p>EVERY question about this plugin asked here <a "
"href=\"https://t.me/mntshop_official_group\" rel=\"nofollow\">[Official "
"Telegram group]</a> would be answered.</p>\n"
"                        <p>Wordpress Plugin gives you the power of rewards "
"your client! example for registration.\n"
"                            Use FunFasy.dev to send minter transaction and "
"YYY.cash to generate containers with money.</p>\n"
"                            <p>Throw next to walkthrough setup</p>\n"
"                        <h3>In plugin settings</h3>\n"
"                        <h4>FUNFASY Settings section</h4>\n"
"                        <p>Register at <a href=\"https://funfasy.dev/\" rel="
"\"nofollow\">https://funfasy.dev/</a> and get your API keys and input your:\n"
"                            <code>PROJECT ID</code>\n"
"                            <code>PROJECT SECRET</code></p>\n"
"                        <h4>Minter Wallet Settings section</h4>\n"
"                        <blockquote>\n"
"                            <p>When you install a plugin that generates a "
"new empty wallet to send rewards.</p>\n"
"                        </blockquote>\n"
"                        <p>Input your ticker here. All generated rewards "
"will be sent in that ticker.</p>\n"
"                        <p>The balance would be displayed in the ticker</p>\n"
"                        <blockquote>\n"
"                            <p>Also in this section contain all information "
"about wallet. Such as wallet mnemonic phrase, just copy and paste in your "
"wallet app for example here <a href=\"https://wallet.bip.to\" title=\"BIP "
"Wallet\" rel=\"nofollow\">BIP Wallet</a>. And you can administrate wallet "
"your new wallet.</p>\n"
"                        </blockquote>\n"
"                        <h4 >Rewards Settings section</h4>\n"
"                        <blockquote>\n"
"                            <p>In this section we have all predefined events "
"like <code>Register on site </code>. You can customize it, but first, "
"activate and some setup.</p>\n"
"                        </blockquote>\n"
"                        <p>Available options:</p>\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>Active (Activate reward)</li>\n"
"                            <li>Generate password (If you want to generate "
"random password for reward)</li>\n"
"                            <li>How many coins do you want to reward? (how "
"many coins will be sent for this reward)</li>\n"
"                            <li>Customization push settings (Customize "
"reward)</li>\n"
"                            <li>Email notification settings (Customize Email "
"notification such as from, template and some conditional message)</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                        <blockquote>\n"
"                            <p>Feel free to use default settings like a "
"template</p>\n"
"                        </blockquote>\n"
"                        <h4>Woocommerce Settings section</h4>\n"
"                        <blockquote>\n"
"                            <p>In this section store params for woocommerce."
"</p>\n"
"                        </blockquote>\n"
"                        <p>Available options:</p>\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>BIP price ( First of all tell the plugin how "
"many cost BIP in your local currency )</li>\n"
"                            <li>Coupon generate ( You can activate coupon "
"generator. After activated all rewards will generate woocommerce coupons "
"basically on BIP cost )</li>\n"
"                        </ul>\n"
"                        <h2>Frequently Asked Questions</h2>\n"
"                        <h3>Which services do you use?</h3>\n"
"                        <p>We use:</p>\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>FunFasy api to connect Minter Blockchain "
"here more info <a href=\"https://funfasy.dev/\" title=\"https://funfasy.dev/"
"\" rel=\"nofollow\">FunFasy</a></li>\n"
"                            <li>YYY.cash api to generate containers with "
"money here more info <a href=\"https://push.money/swagger\" title=\"https://"
"push.money/swagger\" rel=\"nofollow\">YYY.cash</a></li>\n"
"                        </ul>\n"
"                        <h3></a>What about woocomerce?</h3>\n"
"                        <p>Currently, you can create cupon with minter push "
"id and also add your price for BIP.\n"
"                            That means when push creates woocommerce "
"generate a coupon with a fixed discount with the amount in a push.</p>\n"
"                        <h2>Changelog</h2>\n"
"                        <h3>1.0</h3>\n"
"                        <ul>\n"
"                            <li>Add language: Russian.</li>\n"
"                            <li>Add support to generate coupons.</li>\n"
"                            <li>Add FunFasy_helper (send transaction) .</"
"li>\n"
"                            <li>Add YYY_push (the object that has all info "
"about the push and working with it).</li>\n"
"                            <li>Add Admin Interface.</li>\n"
"                            <li>Add New Post type: minter-push. (You can "
"view all generated pushes)</li>\n"
"                        </ul>\n"
msgstr ""
"\n"
"欢迎来到万事达YYY现金返还插件\n"
"描述\n"
"插件为万事达推送0.2创造-奖励黑客松-订阅内容\n"
"每一个关于插件的问题可以在这提问\n"
"官方Telegram群组  都会被解答\n"
"WordPress的插件给你的客户以奖励的! 注册示例\n"
"使用FunFasy. 开发者发送万事达交易和YYY.cash生成有钱的容器。\n"
"放在演练设置里\n"
"插件设置\n"
"FUNFASY设置部分\n"
"在以下位置注册 https://funfasy.dev/ 你会得到你的API密钥并输入\n"
"项目编号\n"
"项目秘密\n"
"万事达钱包设置部分\n"
"\n"
"当您安装一个插件时，它将生成一个新的空钱包以发送奖励\n"
"\n"
"在此处输入您的股票行情。 所有产生的奖励将在该行情自动收录器中发送\n"
"余额将显示在股票中\n"
"\n"
"此部分还包含有关钱包的所有信息。 例如钱包助记词，只需在此处复制并粘贴到您的钱"
"包应用中即可  BIP钱包  你可以管理新钱包\n"
"\n"
"奖励设置部分\n"
"\n"
"在这部分中，我们具有所有预定义的事件，例如在网站上注册， 你可以自定义它，但首"
"先要激活它并进行一些设置\n"
"\n"
"可用选项:\n"
"\n"
"激活(激活奖励)\n"
"生成密码(如果你想生成随机密码会得到奖励)\n"
"你想获得多少枚硬币？(这个奖励会发送多少枚硬币)\n"
"自定义推送设置（自定义奖励）\n"
"电子邮件通知设置（自定义电子邮件通知，例如来自哪里，模板和某些消息）\n"
"\n"
"\n"
"随意使用默认设置，例如模板\n"
"\n"
"Woocommerce设置部分\n"
"\n"
"在此部分中，存储woocommerce的参数\n"
"\n"
"Available options:\n"
"\n"
"BIP价格（首先由插件通过你当地货币来计算BIP价值）\n"
"优惠券生成（你可以激活优惠券生成器。激活后，所有奖励将基本上按BIP成本生成"
"woocommerce优惠券）\n"
"\n"
"常问问题\n"
"你们在使用哪种服务？\n"
"我们使用:\n"
"\n"
"FunFasy API在此处连接万事达区块链的更多信息  FUNFASY\n"
"YYY.cash api在这里生成带有钱的容器更多信息  YYY.现金\n"
"\n"
"关于woocomerce？\n"
"目前，您可以创建带有万事达推送ID的优惠券，还可以添加BIP的价格\n"
"这意味着当推送创建woocommerce时，会生成固定折扣的优惠券，其中包含推送的金额\n"
"变更日志\n"
"\n"
"\n"
"添加语言:俄语\n"
"添加支持以生成优惠券\n"
"添加FUNFSAY助手(发送交易)\n"
"添加YYY_推送(具有有关推送和使用信息的所有信息的项目)\n"
"添加管理界面\n"
"添加新帖子类型：万事达推送(你可以查看所有生成的推送)\n"
"\n"

#: admin/partials/minter-yyy-cashback-admin-display.php:467
msgid "Save all changes"
msgstr "保存所有更改"

#: includes/class-minter-yyy-cashback-activator.php:50
msgid " gives bonuses for registration!"
msgstr "注册奖金！"

#: includes/class-minter-yyy-cashback-activator.php:64
msgid "We have a present for you! Check this out and spend it!"
msgstr "我们有一个礼物给你！请查收以及可以消费！"

#: includes/class-minter-yyy-cashback-activator.php:67
#: includes/YYY_push.php:457
msgid "Coupon with true money!"
msgstr "现金优惠券"

#: includes/class-minter-yyy-cashback-activator.php:69
msgid ""
"Or you can fill on checkout and get discount! <b> coupon code: "
"#PUSH_LINK_ID# </b>"
msgstr ""

#: includes/class-minter-yyy-cashback-activator.php:70
msgid "To open fill  <b> password: #PUSH_PASSWORD# </b> "
msgstr ""
